你地覺得overlord動畫有冇機會出第4季？

等左成年，想睇骨王SM異世界。

理想：

現實：

算啦好嗎

隻怪冇咩野
係下面啲士兵流左啲

冇睇開小說...睇動畫分左幾十條線睇到唔知頭唔知路...